太平山2˚C下雨起濃霧 可望降雪！

【跨年急凍】太平山2˚C下雨起濃霧 可望降雪！下午2時後禁入園

宜蘭太平山國家森林遊樂區介於海拔365至2000公尺，冬季強烈寒流來臨，區內海拔1000公尺以上據點有機會下雪，此波強烈寒流南下，太平山溫度恐下探攝氏0度以下，林務局羅東林區管理處今天（30日）至明年（2021年）元旦，間會視道路結冰積雪情況，實施區內道路「宜專一線」預警性機動管制措施，確保遊客用路安全。

屌以為係香港太平山

屌你

驚訝咗一秒

屌那星出面咁好太陽都有雪？
睇多兩睇，原來唔係香港